中大調查指僅37%受訪成年人接受新冠疫苗

中大醫學院一項調查發現，香港成年人對新冠疫苗的接受程度低僅達37%，遠低於其他國家的約六成至九成。

調查又發現，政府在推動疫苗接種上，相較醫生、家人和朋友，扮演著最重要角色。

身邊所有藍尸公務員都話唔打

邊到出產先，輝瑞我ok架喎

張圖

同政府信任度成正比

外國有撚 6~9成咩，6成都已經俾多，香港37% 其實係正常接受率

香港人呢兩年係行得比較前
早啲覺醒
乜都抱懷疑態度先係自保之道

好彩有白老鼠

有冇問埋中國疫苗幾%呢

10% 中國，64%外國 平均37%?

有biontech就狗衝去打 留返支那野廢老慢慢打

1%同73% 有可能d

你諗多左
已經放左風biontech儲存煩+科興唔岩長者
優先集體俾哂biontech醫護+老人院(+黑警?)打

750萬枝狗加廢老都打唔哂啦
再講你睇民建聯咪又水鳩d廢老打愛國疫苗

等d恐懼撚打爆哂張針卡先，返正武廢咁垃圾，要打都係班智障打先

唔打=違反國安法 一定要打

37%咁多

37%，深藍+淺藍基本盤

台灣表示封咗關打唔打疫苗都無咩所謂

藍屍狗又要威又要驚
無耐前先聽到某藍屍叔伯話「愛國即刻打中國疫苗」
轉頭即刻轉頭話「唔做頭幾批」

屌你遲打乜疫苗都安全架啦仆街，又要威又要戴頭盔

連啲唔政治嘅人都唔想打針